覺唔覺D日雞post好撚煩

覺唔覺xxxx好有氣質/好撚cute之類既topic, 屌你老母, 隻隻日雞剩係著底底, 好似拍av咁

兔清

牙基

點睇好多人誤會你五毛

我頂天立地

幾時先見得番

係 尤其係啲乜乜4648 根本就係娛樂圈毒瘤

我斬能4左佢

咩24

Akb -.-

🤣🤣🤣

‎

‎

班人搞到成件事好L on9
如果肯不推文就好
我都會一齊討論

個個推曬文 由得班人自己傾算 on9

收皮啦死毒撚, 無波雞都岩

我真心懷疑pr公司有用娛樂台洗post
有好多ac每幾個鍾就出一次咩好想屌、世界上有邊條女乜乜乜
仲有，成日不斷話cc tai又屌，cc tai又屈毛
block左好多都仲有

鬼撚到仆街

逐個block 反正果班人好小游出公海 無眼屎乾淨盲

係 我都全部完全封鎖晒

逐隻block柒 爽死

呢句最好笑出到去popo都係咁講

牙露